點解你地仲唔退 仲守乜鬼

點解唔聽人講要被畜生圍